
		МОЙ БРАТ

>		Dm Dm/F Em7-5 A7

>		Dm      Dm/F Em7-5    A7            Dm   Dm/F
		Брат мой,    у тебя сегодня день рожденья,
>		Em7-5       A7        Am7-5 D7
		Извини, что снова далеко   я,
>		Gm             Em7-5          A7
		Но и врозь всегда мы вместе - ты моя кровь.
		Брат мой, у тебя сегодня день рожденья,
		Извини, что снова далеко я,
		Но и врозь всегда мы вместе - ты моя кровь.
		Брат мой, ты весной рождён, а я осенний.
		Никогда мне не найти покоя,
		Потому вот я бываю резок порой.

		Брат мой, нас судьба немного разлучила,
		Но, Вовчик, мы одни на белом свете,
		Нам всегда стоять с тобой спиною к спине.
		Брат мой, ну давай, померяемся силой,
		Руку ставь на стол, тебе не светит -
		Старший должен быть всегда немного сильней.

>		Dm              Dm/F        Em7-5     A7
		Ты приснись мне этой ночью, маленький брат.
>		Dm           Dm/F        Em7-5    A7
		Будет завтра путь короче снова на трап.
>		Gm7        C7
		Пару любит лебедь,
>		  F               B
		И мне спокойней в небе,
>		   (Em7-5)     E7         A7
		Когда мы будем вместе с утра.

>		Dm       Dm/F Em7-5 A7
		Брат мой,
>		Dm       Dm/F Em7-5 A7
		Брат мой.

		Брат мой, счастья, долгих лет тебе желаю.
		Ну, а коль судьба натянет вожжи,
		И слетится справить тризну нам вороньё.
		Брат мой, свято место пусто не бывает,
		Но твоё занять никто не сможет,
		И свободным, я надеюсь, будет моё.

		Ты играл в мои игрушки, маленький брат,
		Ты всегда был чуть послушней, я - всегда прав.
		Редки были ссоры,
		И вот тебе за сорок,
		А всё как-будто было вчера.

		Ты играл в мои игрушки, маленький брат,
		Ты всегда был чуть послушней, я - всегда прав.
		Редки были ссоры,
		И вот тебе за сорок,
		А всё как-будто было вчера.

		Брат мой, брат мой.

		Брат мой, у тебя сегодня день рожденья.
		Мама, как обычно, стол накроет,
		И отец нам скажет, как всегда, пару слов.
		Ты приснись мне этой ночью, маленький брат.
		Будет завтра путь, короче, снова на трап.
		Пару любит лебедь,
		И мне спокойней в небе,
		Когда мы будем вместе с утра.